斯科特·莫里斯是加利福尼亚州奥克兰市的一名调查记者。神秘屋：一个可疑的数百万美元的房地产交易与加利福尼亚最致命的火灾有关，海湾城市新闻基金会Scott Morris，2020年8月26日
数字工具帮助公民运动、记者和政治挑战者。新冠病毒-19与美国衰落的地缘政治|凯蒂·麦克莱恩| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
我们在视觉记者团队中划分了各个图形的设计。我们如何设计2020年预测的外观| Anna Wiederkehr（Anna。wiederkehr@abc.com)2020年8月13日第五届第三十八届
这也将影响到企业、记者和研究人员，他们同样依赖该平台与中国的个人和实体开展工作。微信禁令的人力成本：切断一亿条联系| Karen Hao | 2020年8月13日|麻省理工技术评论
该机构还收集了发布泄密文件的记者的信息。波特兰发生的事情表明我们的民主是多么脆弱|玛吉·科尔思（Maggie.Koerth-baker@fivethirtyeight.com)2020年8月5日第五届第三十八届
在他三届州长任期的最后一届，我是纽约市的一名记者，还有一点。马里奥·科莫：一位不错的州长，但要比他好得多。|迈克尔·托马斯基| 2015年1月2日|每日野兽|
莫斯科持不同政见者兼记者维克托·大卫杜夫在一封电子邮件中说：“他实际上是去地下举行仪式的。”。缅怀与东正教战斗的俄罗斯牧师|凯西·杨| 2014年12月28日|每日野兽
因此，一名外国记者抵达比利时值得召开一次城镇会议。刚果被遗忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月18日|每日野兽
她安排我去见一位学生记者，这样我就可以把我的故事告诉一家学生报纸。30年前，我在一个UVA兄弟会被轮奸，没有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
12月16日，记者巴雷特·布朗将在德克萨斯州达拉斯的法官面前被判刑。“匿名”的代言人巴雷特·布朗即将被判刑。|凯文·M·加拉赫| 2014年12月15日|每日野兽报
写剧本对记者来说是一种奢侈，就像高尔夫一样阴险，时间和金钱都要昂贵得多。第一部戏剧| A.A.米尔恩
《埋葬中的提比·伯斯》很棒，但我认为是一位记者用“官方”这个词来形容。罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷（共25卷）|罗伯特·路易斯·史蒂文森
其中一个是杂货商，另一个是煤气公司的工头，还有一个是记者。道尔顿小径上的淘金|亚瑟·R·汤普森
但是，无论这位美国记者的品味如何，他都无法向这么少的观众发表演讲。关于教育主题和制度的思考|乔治·S·布特维尔
布里顿是一位经验丰富的记者，我对这项业务有着大多数必要的直觉。新马基雅维利·赫伯特·乔治·威尔斯